針對輿論戰 應該要搞多一次全球登報

1.武漢肺炎是中國產物 made in china

2.中國模式隱瞞疫情
是疫情不可收拾的原因

3.中國唔係救世主 是罪人

4.強烈譴責譚德塞係度維隱 要求下台

之類